點解人越大越覺得啲節日冇乜氣氛

以前細個好期待新年呀聖誕呀嗰啲
依家？咪又係多放一兩日假
係我自己問題定真係變咗呢

以前多好多日假喎

因為香港愈黎愈無空間比你感受節日氣氛
出到街又係去邊都逼餐死
最緊要係同你逼果d係神憎鬼厭既大陸人
咩心情都無曬

中小學果陣最有氣氛 有聯歡會 果日返學全日都係食同玩

果陣時D物價樓價冇高到依家咁痴線!
又冇依家咁多人
政府又冇依家咁ON9，奶共奶到出哂面
出街自然都開心D 自然有氣氛

返工難得放假 仲同你花心機係節日咩

好懷念

因為愈大愈經歷得多次 厭左

你大個左姐

好撚認同
BTW尋晚諗住出旺角行下街買下鞋過年
點知狗鐵逼到淪陷咁
我身邊9成人操我純正我國口音

尋日出去旺角買野

每一秒都淨係想快快手買完走人

好撚迫 好撚多人 on9

Ching尋晚嗰個矮柒毒撚就係你？

咁都俾你係茫茫人海認到我

學生係成兩個星期假
大人得一兩日假

你無朋友
我都無

刺激愈少,新鮮感愈少 節日只係重複既野

以前過年真係成條街既舖最少休到初十, 一間舖都唔開
個個忙住過年前買齊野, 唔係真係飯都無得開要食餅干
親戚朋友會周圍去人屋企拜年, 打麻雀, 賭下錢
依家換哂大連鎖, 過年乜都開乜都買到, 間屋豆潤咁細都唔好意思招呼朋友
假放得三幾日邊有心機搞節日野, 要裝要拆, 不如出面玩幾日
生活成本又高, 利士20熟既50起, 好多人都避年, 自己去個旅行使左佢仲開心
咁仲點會有節日氣氛, 只會一年比一年差, 剩返商家佬所謂節日賺錢既藉口